[扮工動物園]合皮快地之歡樂做冬

大家都做冬收工

唔怪得我搵唔到post 一個二個。。。

唉 好慘 仲未收

我都未

一齊取暖 今個冬天好凍

we know that feel

未收 揮手